我唱得不夠動人夾雜肺炎

我仲要除罩chok住唱添
我早知家居隔離坐十四天
請你別嫌我將這肺炎傳播給你

還祈求什麼，擁抱若未肺炎興奮